[民調]你覺得今次係特登示弱誘敵深入定真係無侵時代硬淨

示弱誘敵深入
廢啫就廢啫

似係佢已經痴痴呆呆 想奶都比下面d人無視
好似魔介個騎士王比人上左身咁 咁廢點領導人

其實真係唔知, 因為我地連拜登總統有幾大權力都唔知, 佢有幾多自由出黎講野都唔知, 佢自己親中但佢對手下有幾大權控制又唔知

其實佢只係個公仔
背後既係民主黨人
點解民主黨咁驚侵
要做假黎搵拜登選上總統
就係因為侵係一個主張好強既人
侵以前係民主黨.為左參選先入共和黨
事實上美國真係由侵去控制
而唔係共和黨.所以點解咁撚多共和黨人憎侵就係咁

拜登我已經廢事理
睇佢後面啲人好過

象徵人物
容易操控
因為美國依家到左生死存亡階段
行錯是但一步都仆街

推

push

應該係中共以為對手好軟弱可以撩交打
通常呢D人都無咩好下場

互屌都叫示弱

不如正評你輸，負評我嬴算啦，攞住啲中國式投票係到自high

開場讓十幾分鐘先唔叫示弱
再者示弱 誘敵深入
你食咗後面?

講撚左侵侵有一種氣場
去撚到邊都好似BOSS咁
拜登班友撚有咩屌

呢d唔叫示弱係乜
根本同支那講句野都自貶身體啦

呢d唔叫示弱係乜
根本同支那講句野都自貶身價啦